有溝過同事多數試過...

識左個新同事，同佢私底下wts同出街都好多野講，但一返工有其他同事係到嘅時候就會好少講野，甚至扮唔熟等其他同事唔會覺得我地有野

諗番會覺得比同事知道都冇咩大不了，但一返工遇到呢種情況又會好自然咁驚

咁你想問咩